太理性嘅人會失去好多野

當自己遇到一個好中意嘅人 但又覺得大家會無將來 就寧願放棄唔去追
當自己想讀果科係搵唔到食 寧願去讀啲有用嘅課 實用>興趣
理性>感性就會諗好多野 同時都失去左好多想要嘅野

如果真係咁理性
應該會相信自己的決定而唔會後悔

理性既人其實都係諗得太多可能會發生，但大多數不會發生既事.

會後悔個啲叫衝動

理性既人失去左感性既人
又會唔會後悔

你講得好啱
但真係唔到我哋控制

會

理性地揀左就唔會後悔，感性就會

覺得拖手會俾人告非禮

非常認同第二點，但係當所有選擇咗感性既人事後講番感性係錯，應該要理性選擇讀揾食科，咁你話可以點做，我都想感性地選擇興趣之路

但現實就係感性唔可以當飯食

有啲人錯過左就會後悔,因為果個人已經唔再為左你而停留
所以有時理性咁揀左都會後悔

唔會
理性嘅人繼續飲酒作樂風花雪月

真正嘅理性會權衡完先做
你講嗰啲盲目追求得益係叫功利
功利選擇的outcome不及權衡完先揀的outcome
功利係不理性一種

同我一樣 好痛苦

細膽定理性？

理性先係應該要主導果樣野，你都話左係苦戀，挽留又有咩意義？

苦戀唔代表唔會修成正果,好多感情都係先苦後甜
但現實就係有人太過理性,覺得係苦戀就唔好令大家再痛落去,但過左段時間就覺得無左對方已經唔係果回事

兩樣都可以係
有邊個唔想行一樣唔會錯嘅路?

一條

好辛苦 知道同男朋友唔夾
雖然一齊好開心 但係由磨合變左配合
知道可能唔會再搵到好似佢咁愛我嘅人
自己想試多幾個人 同時驚失去左佢

但係對佢嚟講
可能無咗我先係嗰回事 咁樣諗嘅時候我就想放手
雖然唔到我決定

曾經同個好朋友同時鐘意同一條女。但係我唔想破壞大家之間既關系。最後選擇放手。到後來比條女問我做乜鐘意人唔表達出黎。我都唔知答佢d咩好。有時真係覺得以為自己好似看透世事咁。又過於理性。其實就係自己無撚用。扮偉大放手 無女唔係無原因

你係理性？
唔好講笑啦
將來的事邊個估到？
俾啲勇氣試下